【批評手遊】央視再發炮 「炸冧」騰訊股價

中央電視台再度批評手機遊戲，騰訊控股(00700)股價顯著受壓，今早一度低見278元，跌逾3.6%，中午收市報279元，跌逾3.2%或9.4元，半日成交逾44億元。

央視的焦點訪談推出「兒童沉迷手機遊戲」報道，再度批評手機遊戲，指大批農村孩子沉迷手機遊戲，根據訪談內容顯示，受訪小朋友正在玩騰訊的《絕地求生》遊戲。

（殘體，非廣東話）（慎入）

QQ Drop to 0 !

中國人最叻自己人打自己人，俾全世界圍攻緊仲係度打自己人

騰訊一定大大獲.gif

依個時間 玩team kill

之前買700既人

絕地求生有乜咁好玩？
係騰訊出架咩？

係唔係 迫馬化騰 交出騰訊.
好似阿里爸爸咁..

非洲佬大股東喎

我上星期已經出 po
見佢地見 26x 就入同溝貨..
死得...
700 唔去到 10 cent 都唔好入

黨委

出文屌，然後沽空，
提款機

pubg 係好玩，泡菜出pc 版本先，騰訊拎左電話版代理權，以事論事係還原得幾好

一句講晒，支那冇錢要抽水

見到好多人月供700左一至兩年
drop to zero

平均買入法，冇事嘅。 升番咪賺番囉。

非洲佬個大股東呢？

月供黨最叻就係話平均買入法，升跌唔緊要

唔怪得冇人敢去中國搞生意根本話搞你就搞

南非都唔掂啦

國營...

個大股東收到風會打QQ

真係好似返左去文革

不停搵target 去鬥

放棄經濟

將一切資源收歸中央

南非政局唔掂。黑人當道